<resources>
    <string name="app_name">Мой список аниме</string>
    <string name="the_eminance_in_shadow">Восхождение в тени!</string>
    <string name="gurren_lagan">Гуррен-Лаганн, пронзающий небеса</string>
    <string name="haven_illusion">Иллюзия рая</string>
    <string name="the_eminance_in_shadow_description">Кем вы хотели стать в детстве? Известным футболистом? Супергероем? Или, быть может, певцом, собирающим огромную толпу на концертах? Всё это не про нашего главного героя Сида, ведь он всегда восхищался людьми из закулисья, теми, кто почти не предпринимает никаких действий в открытую, а появляется лишь в самый ответственный момент и, сделав дело, бесследно исчезает.</string>
    <string name="haven_illusion_description">Из-за неизвестного катаклизма вся человеческая цивилизация пришла в упадок. Те немногие, кому посчастливилось остаться в живых, обречены на суровое существование в реалиях постапокалипсиса со всеми вытекающими: нехваткой воды, продовольствия, энергии и всех остальных благ, которые в один момент канули в небытие. И как вишенка на торте — монстры, появившиеся после катастрофы, для которых единственная пища — это человек. Но и в таких тяжёлых условиях всё ещё можно жить и радоваться жизни. Молодой парень Мару и его телохранитель Кируко путешествуют по бывшей Японии с великой целью найти Рай.

В это же время группа детей нашли убежище в стенах загадочного закрытого учреждения. Здесь, под заботливой опекой защитников, они растут в относительной безопасности. Они окружены заботой и любовью, могут свободно учиться и играть, однако о том, что находится за стенами, им известно лишь по рассказам взрослых. Конечно, рано или поздно у детей пробуждается неугомонное любопытство, и их душами начинает овладевать томительная жажда познаний.

В этой новой страшной реальности переплетаются судьбы и мечты, а тени прошлого и проблески будущего танцуют в вихре загадок. Каждый здесь не только судорожно пытается выжить, но и найти свой ответ на вопрос зачем ему вообще жить.</string>
    <string name="guren_lagan_description">В далёком будущем человечество живёт общинами глубоко под землёй в пещерах, не зная о мире на поверхности, о небе и звёздах. В одной из таких общин живут Симон и его друг Камина. Вместе они называют себя «Гуррен-Дан» (досл. «Бригада Гуррен»). Камина мечтает покинуть пещеры и выбраться на поверхность, в существование которой верят немногие.
Старейшина деревни не верит в подобную ерунду и сурово наказывает членов «Бригады». Но всё меняется, когда Симон находит ключ от странного устройства, и одновременно с этим происходит обвал пещеры над деревней — всё поселение оказывается в опасности. Теперь Симону, Камине и девушке Ёко, пришедшей с поверхности, предстоит спасти деревню.
Так начинается история о приключениях Симона и Камины в мире под открытым небом.</string>
    <string name="more_info">More Info</string>
    <string name="description">Description</string>
</resources>